LIHKG香港女神聯賽第四輪投選專區

各組第三輪積分榜

超:

冠:

甲:

乙:

LIHKG香港甲組女神聯賽第四輪

2016-12-31 1pm-6pm *括號內數字為聯賽排名

(8)譚嘉儀(模)vs陳嘉寶(2)

(17)林映蔚vs姚子羚(6)

(16)杜如風vs沈卓盈(3)

(14)郭藹明vs黃德藍(12)

(4)陳法拉vs孫慧雪(1)

(11)陳寶珊vs麥美恩(10)

(18)蔡思貝vs陳庭欣(7)

(15)朱茵vs吳嘉熙@SG(9)

(13)黃心穎vs梁凱寧(5)

LIHKG香港冠軍女神聯賽第四輪

2016-12-31 7pm-12am *括號內數字為聯賽排名

(15)林泳淘vs苟芸慧(4)

(12)Me Chanvs陳煒(3)

(18)魯芬vs陳嘉倩(1)

(9)簡幗儀vs車泳希(14)

(5)文詠珊vs張沛樂(16)

(11)黃翠如vs陳華鑫(8)

(7)岑麗香vs劉佩玥(2)

(17)黃心美vs張曦雯(10)

(13)彭慧中vs鄧麗欣(6)

LIHKG香港乙組女神聯賽第四輪

2017-1-1 12pm-5pm *括號內數字為聯賽排名

(13)周慧敏vs朱晨麗(2)

(16)陳婉婷vs劉穎鏇(4)

(18)蓋世寶vs蘇麗珊(6)

(15)鍾楚紅vs何雁詩(9)

(5)李施嬅vs勞嘉怡(3)

(10)李嘉欣vs游蕙禎(8)

(11)陳潔玲vs梁嘉琪(7)

(1)黃智雯vs余香凝(17)

(11)駱文捷vs胡琳(14)

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪

2017-1-1 5pm-1am *括號內數字為聯賽排名

(14)莊錠欣vs杜小喬(8)

(4)簡淑兒vs陳穎欣@SG(5)

(6)袁澧林vs謝安琪(7)

(9)倪晨曦vs岑晉晴(16)

(3)李靜儀@SGvs麥明詩(13)

(1)朱千雪vs李佳芯(2)

(11)馮盈盈vs林嘉欣(15)

(10)陳瀅vs趙慧珊@SG(12)

超聯賽時為八小時，其餘組別五小時，會員可於指定時段於以回覆投票方式揀選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

會員需清晰指出賽事投選女神，亦可選擇性投票予心水賽事。如會員同時投予兩位參賽者，將視為會員選擇和局，不投票增加該場比賽任何參賽者分數。
為免影響比賽公正性及體驗，會員不能再次回覆以修改或增加投票選項，請考慮好心水決定才作回覆投選。

主場女神票數得分達到10者可獲額外25%分數，並以整數部分計算，會員請踴躍投票支持參賽者。

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第四輪
2016-12-31 1pm-6pm
譚嘉儀(模)vs陳嘉寶
林映蔚vs姚子羚
杜如風vs沈卓盈
郭藹明vs黃德藍
陳法拉vs孫慧雪
陳寶珊vs麥美恩
蔡思貝vs陳庭欣
朱茵vs吳嘉熙@SG
黃心穎vs梁凱寧

LIHKG香港冠軍女神聯賽第四輪
2016-12-31 7pm-12am
林泳淘vs苟芸慧
Me Chanvs陳煒
魯芬vs陳嘉倩
簡幗儀vs車泳希
文詠珊vs張沛樂
黃翠如vs陳華鑫
岑麗香vs劉佩玥
黃心美vs張曦雯
彭慧中vs鄧麗欣

LIHKG香港乙組女神聯賽第四輪
2017-1-1 12pm-5pm
周慧敏vs朱晨麗
陳婉婷vs劉穎鏇
蓋世寶vs蘇麗珊
鍾楚紅vs何雁詩
李施嬅vs勞嘉怡
李嘉欣vs游蕙禎
陳潔玲vs梁嘉琪
黃智雯vs余香凝
駱文捷vs胡琳

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
莊錠欣vs杜小喬
簡淑兒vs陳穎欣@SG
袁澧林vs謝安琪
倪晨曦vs岑晉晴
李靜儀@SGvs麥明詩
朱千雪vs李佳芯
馮盈盈vs林嘉欣
陳瀅vs趙慧珊@SG

岑晉晴

笑撚死人咩屌 笑撚咗出聲

btw第一輪同第四輪嘅第1都唔掂喎 早知我又去投

1月1號呢場榜首大戰
真係

可以呀，有心唔怕遲，最緊要大家參與

LIHKG香港甲組女神聯賽第四輪
2016-12-31 1pm-6pm
譚嘉儀(模)vs陳嘉寶
林映蔚vs姚子羚
杜如風vs沈卓盈
郭藹明vs黃德藍
陳法拉vs孫慧雪
陳寶珊vs麥美恩
蔡思貝vs陳庭欣
朱茵vs吳嘉熙@SG
黃心穎vs梁凱寧

10mins

開始左

陳嘉寶
姚子羚
孫慧雪
麥美恩
陳庭欣

感謝投票

譚嘉儀(模)
沈卓盈
陳法拉
黃心穎

嫪毐老藹投票

杜如風
郭藹明
孫慧雪
朱茵
梁凱寧

譚嘉儀(模)
姚子羚
沈卓盈
孫慧雪
麥美恩
陳庭欣
朱茵
黃心穎

陳嘉寶
杜如風
郭藹明
陳法拉
麥美恩
蔡思貝
朱茵

感謝以上投票

除夕快樂

LIHKG香港甲組女神聯賽第四輪
2016-12-31 1pm-6pm
譚嘉儀(模)
姚子羚
沈卓盈
郭藹明
孫慧雪
麥美恩

林映蔚
沈卓盈
陳法拉

LIHKG香港甲組女神聯賽第四輪
2016-12-31 1pm-6pm
陳嘉寶
姚子羚
沈卓盈
郭藹明
陳法拉
麥美恩
陳庭欣
朱茵
黃心穎

[quote]LIHKG香港甲組女神聯賽第四輪
2016-12-31 1pm-6pm
譚嘉儀(模)
林映蔚
沈卓盈
黃德藍
陳法拉
麥美恩
陳庭欣
朱茵
梁凱寧

感謝以上投票，除夕快樂

陳嘉寶
姚子羚
沈卓盈
郭藹明
陳法拉
麥美恩
陳庭欣
朱茵
梁凱寧

感謝投票，除夕快樂

今日戰況幾好睇

LIHKG香港甲組女神聯賽第四輪
2016-12-31 1pm-6pm
陳嘉寶
X
杜如風
X
陳法拉
X
X
X
黃心穎

LIHKG香港甲組女神聯賽第四輪
2016-12-31 1pm-6pm
譚嘉儀(模)
姚子羚
杜如風
黃德藍
陳法拉
麥美恩
陳庭欣
吳嘉熙@SG
梁凱寧

陳嘉寶
孫慧雪
麥美恩
陳庭欣
黃心穎

angela輸左比邊個

簡兒

黃心穎

梁凱寧。
(凱ning為大，全民灌票！)

想佢響天氣報告側身側身得勁D嘅
【請集中選票畀涼凱Ning(鼻音)】
佢睇到咁多人buy佢響天氣報告嘅高水平表現
實會落力好多

梗係撐無綫新聞部新一代咪神！分分鐘過檔做藝員，搶埋高ling個位！

歡迎收睇世界天氣預報，我係梁凱Ning

LIHKG香港甲組女神聯賽第四輪
2016-12-31 1pm-6pm
陳嘉寶
姚子羚
沈卓盈
黃德藍
陳法拉
麥美恩
蔡思貝
朱茵
梁凱寧

最後一個鐘

譚嘉儀(模)
姚子羚
沈卓盈
郭藹明
陳法拉
麥美恩
陳庭欣
朱茵
黃心穎

LIHKG香港甲組女神聯賽第四輪
2016-12-31 1pm-6pm
沈卓盈
孫慧雪

馮盈盈 ！

聽晚先係呢

LIHKG香港甲組女神聯賽第四輪
2016-12-31 1pm-6pm
譚嘉儀(模)
姚子羚
沈卓盈
郭藹明
孫慧雪
麥美恩
蔡思貝
朱茵
梁凱寧

次輪作客應該被大炒

下輪再對返有排啦

法拉「拉」雪下馬

法拉主場自掃門前雪

杜小喬
陳穎欣@SG
謝安琪
倪晨曦
李靜儀@SG
朱千雪
馮盈盈
陳瀅

[quote][quote][quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港甲組女神聯賽第四輪
2016-12-31 1pm-6pm
譚嘉儀(模)vs陳嘉寶
林映蔚vs姚子羚
杜如風vs沈卓盈
郭藹明vs黃德藍
陳法拉vs孫慧雪
陳寶珊vs麥美恩
蔡思貝vs陳庭欣
朱茵vs吳嘉熙@SG
黃心穎vs梁凱寧

譚嘉儀(模)
郭藹明
陳法拉
陳庭欣
朱茵
黃心穎

Sorry
早左

聽晚啦

差啲製造絕殺
可惜夠鐘

LIHKG香港甲組女神聯賽第四輪
2016-12-31 1pm-6pm
譚嘉儀(模)vs陳嘉寶 7-7
林映蔚vs姚子羚 2-9
杜如風vs沈卓盈 4-11
郭藹明vs黃德藍 7-3
陳法拉vs孫慧雪 10(+25%)-7> 12-7
陳寶珊vs麥美恩 0-12
蔡思貝vs陳庭欣 3-8
朱茵vs吳嘉熙@SG 9-1
黃心穎vs梁凱寧 7-6

我想知會唔會有盃賽
全部組別一齊踢會好正

第一次出現0得分?

今季無時間，實在太遲開季，計過條數每個月開兩次閒日快車先完到季，下季啦，應該可以有鬆動

苟芸慧
陳煒
陳嘉倩
x
文詠珊
陳華鑫
岑麗香
x
鄧麗欣

唔該接受提前投票

我地係接受有人係好唔得閒投唔到先提前投票
距離7點都唔夠1個鐘，巴打真係等唔到?
我地樂意傾聽，但真係有需要先咁做ok?

第三輪既胡琳同林映蔚都捧過蛋

7點後唔得閒
除夕快樂

爭15秒趕唔切
譚嘉儀(模)

好啦，我mark低佢先
純粹係希望唔好有巴打貪就手明明有時間都提早投，加大我工作量，希望巴打唔好介意

只有沈卓盈同蔡思貝係4連勝/敗
呢一組排名相當浮動，大家自己睇下，今晚比較忙，無時間詳細分析啦

降班區全部不勝，咁可以話呢個位置係佢地應得

LIHKG香港冠軍女神聯賽第四輪
2016-12-31 7pm-12am
林泳淘vs苟芸慧
Me Chanvs陳煒
魯芬vs陳嘉倩
簡幗儀vs車泳希
文詠珊vs張沛樂
黃翠如vs陳華鑫
岑麗香vs劉佩玥
黃心美vs張曦雯
彭慧中vs鄧麗欣

開始啦

代投 大導演姜小寶

苟芸慧
陳煒
陳嘉倩
x
文詠珊
陳華鑫
岑麗香
x
鄧麗欣

苟芸慧
陳嘉倩
簡幗儀
文詠珊
劉佩玥
黃心美
鄧麗欣

LIHKG香港冠軍女神聯賽第四輪
2016-12-31 7pm-12am
林泳淘
Me Chan
陳嘉倩
簡幗儀
文詠珊
陳華鑫

張曦雯
彭慧中

苟芸慧
陳煒
簡幗儀
陳華鑫
劉佩玥
張曦雯

嫪毐老藹明已留
投票

苟芸慧
陳煒
文詠珊

陳嘉倩

LIHKG香港冠軍女神聯賽第四輪
2016-12-31 7pm-12am
林泳淘
陳煒
陳嘉倩
車泳希
文詠珊
黃翠如
劉佩玥
張曦雯
鄧麗欣

LIHKG香港冠軍女神聯賽第四輪
2016-12-31 7pm-12am
苟芸慧
Me Chan
陳嘉倩
車泳希
X
黃翠如
劉佩玥
X
鄧麗欣

車泳希

又miss左一個時段
投票
陳嘉倩
文詠珊
黃翠如
鄧麗欣

陳嘉倩

LIHKG香港冠軍女神聯賽第四輪
2016-12-31 7pm-12am

苟芸慧
陳煒

陳嘉倩

簡幗儀
文詠珊
黃翠如
岑麗香
張曦雯
彭慧中

【請支持TVB最靚女主播藝員，新聞部靜香】
陳嘉倩

IG

LIHKG香港冠軍女神聯賽第四輪

[center]2016-12-31 7pm-12am

(9)簡幗儀

感謝投票，彈apps quote唔到肥基亞

肥狗
X
魯芬
X
JM
X
Moon
X
Stephy

林泳淘
X
X
X
文詠珊
黃翠如
劉佩玥
黃心美
鄧麗欣

林泳淘
陳煒
張沛樂
黃翠如
岑麗香
張曦雯
彭慧中

陳煒
陳嘉倩
黃翠如
岑麗香
張曦雯
彭慧中

電話無電唔推啦

LIHKG香港冠軍女神聯賽第四輪
2016-12-31 7pm-12am
苟芸慧
Me Chan
x
x
文詠珊
黃翠如
岑麗香
x
x

jm幾時上到超級

苟芸慧
Me Chan
陳嘉倩
簡幗儀
文詠珊
陳華鑫
彭慧中

有緣就投下啦
只作有限度推post

7%

黃心美

LIHKG香港冠軍女神聯賽第四輪
2016-12-31 7pm-12am
林泳淘vs苟芸慧 4-9
Me Chanvs陳煒 4-7
魯芬vs陳嘉倩 1-10
簡幗儀vs車泳希 6-3
文詠珊vs張沛樂 11(+25%)-1> 13-1
黃翠如vs陳華鑫 8-4
岑麗香vs劉佩玥 5-6
黃心美vs張曦雯 3-6
彭慧中vs鄧麗欣 5-7

下游有啲雖敗猶榮喎，下輪再努力吧

Lilian win

聽日首先有乙組

LIHKG香港乙組女神聯賽第四輪
2017-1-1 12pm-5pm
周慧敏vs朱晨麗
陳婉婷vs劉穎鏇
蓋世寶vs蘇麗珊
鍾楚紅vs何雁詩
李施嬅vs勞嘉怡
李嘉欣vs游蕙禎
陳潔玲vs梁嘉琪
黃智雯vs余香凝
駱文捷vs胡琳

榜首黃智雯對住開季3戰全敗既電影界新貴余香凝係實食無痴牙，定會陰溝裏翻船呢，其他前列份相對都係對住實力較次對手，又有無失分可能呢，一切有待明日分曉

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
莊錠欣vs杜小喬
簡淑兒vs陳穎欣@SG
袁澧林vs謝安琪
倪晨曦vs岑晉晴
李靜儀@SGvs麥明詩
朱千雪vs李佳芯
馮盈盈vs林嘉欣
陳瀅vs趙慧珊@SG

三場焦點賽事，第四第五位既簡淑兒同陳穎欣直接對碰，喺票源重疊情況下估計yanny可看高一線。另外兩位季前大熱亦都碰頭，袁灃林主場迎戰前登神檯級女神謝安琪，勝負難以預料。最後當然不容錯過一場矚目既榜首大戰啦，上輪因得失差不及同樣三勝得九千的朱千雪而退居次席的李佳芯今輪仲要作客，似乎好難全身而退，敲朱千雪延續全勝走勢

蓋世寶

嘩 做咗造皇者幫moon贏

簡兒遇強愈強

LIHKG香港乙組女神聯賽第四輪
2017-1-1 12pm-5pm
周慧敏vs朱晨麗
陳婉婷vs劉穎鏇
蓋世寶vs蘇麗珊
鍾楚紅vs何雁詩
李施嬅vs勞嘉怡
李嘉欣vs游蕙禎
陳潔玲vs梁嘉琪
黃智雯vs余香凝
駱文捷vs胡琳

即將開始

已經開始，快啲黎投票啦

李施嬅

LIHKG香港乙組女神聯賽第四輪
2017-1-1 12pm-5pm
周慧敏
陳婉婷
蓋世寶
X
李施嬅
游蕙禎
梁嘉琪
黃智雯
X

感謝投票，新年快樂

今日唔通吹冷風

謝安琪

朱晨麗
陳婉婷
何雁詩
李施嬅
陳潔玲
黃智雯

劉穎鏇
李施嬅

朱晨麗
劉穎鏇
蘇麗珊
何雁詩
李施嬅
黃智雯

Btw巴打代投埋得唔得？
今晚撘長途機2am到香港，data plan 用曬，個19機場冇wifi
莊錠欣
陳穎欣@SG
謝安琪
倪晨曦
麥明詩
朱千雪
馮盈盈
陳瀅
新年快樂

蘇麗珊
梁嘉琪
黃智雯

LIHKG香港乙組女神聯賽第四輪
2017-1-1 12pm-5pm
游蕙禎

咁講當然得

其他投票既新年快樂，頭先喺街玩緊，唔得閒

LIHKG香港乙組女神聯賽第四輪
2017-1-1 12pm-5pm
周慧敏
游蕙禎
陳潔玲
黃智雯
胡琳

LIHKG香港乙組女神聯賽第四輪
2017-1-1 12pm-5pm
朱晨麗

蘇麗珊
何雁詩
勞嘉怡
游蕙禎
梁嘉琪
黃智雯
駱文捷

嫪毐老藹明已留
投票

周慧敏
鍾楚紅
駱文捷

[quote][quote]LIHKG香港乙組女神聯賽第四輪
2017-1-1 12pm-5pm
朱晨麗
劉穎鏇
蘇麗珊
鍾楚紅
李施嬅

陳潔玲
黃智雯
駱文捷

周慧敏
劉穎鏇
蘇麗珊
何雁詩
李施嬅
李嘉欣
梁嘉琪
黃智雯
胡琳

朱晨麗
何雁詩
游蕙禎
梁嘉琪
黃智雯
駱文捷

朱千雪

朱晨麗
劉穎鏇
蘇麗珊
鍾楚紅
李施嬅
游蕙禎
梁嘉琪
黃智雯
駱文捷

5點前岩岩返到屋企，分仲未計

我盡快啦

最後20分鐘

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
莊錠欣vs杜小喬
簡淑兒vs陳穎欣@SG
袁澧林vs謝安琪
倪晨曦vs岑晉晴
李靜儀@SGvs麥明詩
朱千雪vs李佳芯
馮盈盈vs林嘉欣
陳瀅vs趙慧珊@SG

當然最矚目既超聯賽事都即將展開

周慧敏
陳婉婷
蓋世寶
何雁詩
X
游蕙禎
梁嘉琪
黃智雯
胡琳

X
牛演
蓋ching
X
X
游bb

就快啦

代投 小丑神

莊錠欣
陳穎欣@SG
謝安琪
倪晨曦
麥明詩
朱千雪
馮盈盈
陳瀅

簡淑兒
2017超聯第一炮由我打起

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
杜小喬
X
謝安琪
倪晨曦
李靜儀@SG
朱千雪
林嘉欣
陳瀅

遲左係咪冇得投上面嗰組

莊錠欣
陳穎欣
袁澧林
岑晉晴
朱千雪
林嘉欣

杜小喬
X
謝安琪
X
李靜儀@SG
朱千雪
馮盈盈
X

杜小喬
X
謝安琪
倪晨曦
麥明詩
朱千雪
馮盈盈
陳瀅

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
杜小喬
陳穎欣@SG
袁澧林
倪晨曦
李靜儀@SG
朱千雪
馮盈盈
陳瀅

Yanny
Kay

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
X
X
袁澧林
倪晨曦
X
朱千雪
X
陳瀅

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
杜小喬
簡淑兒
袁澧林
倪晨曦
李靜儀
李佳芯
馮盈盈

有人第2都應該保唔住

Elkie

LIHKG香港乙組女神聯賽第四輪
2017-1-1 12pm-5pm
周慧敏vs朱晨麗 5-6
陳婉婷vs劉穎鏇 4-5
蓋世寶vs蘇麗珊 3-6
鍾楚紅vs何雁詩 3-6
李施嬅vs勞嘉怡 8-1
李嘉欣vs游蕙禎 1-8
陳潔玲vs梁嘉琪 3-7
黃智雯vs余香凝 11(+25%)-0> 13-0
駱文捷vs胡琳 5-3

牛演

又係時候支持Yanny
Yanny世界第一

杜小喬
謝安琪
簡淑兒
林嘉欣

趙慧珊

排緊表無時間逐個回，我喺度祝岩岩投過票既2017行大運

小喬
yanny
angela

黃智雯盡顯王者本色

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am

莊錠欣Elkie

Sorry手多貼多左張

莊錠欣
陳穎欣@SG
袁澧林
倪晨曦
李靜儀@SG
朱千雪
林嘉欣
趙慧珊@SG

牛演

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
陳穎欣@SG
倪晨曦
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

kay又豬一場

嫪毐老藹明已留
投票

莊錠欣
陳穎欣
謝安琪
岑晉晴
麥明詩
朱千雪
馮盈盈
趙慧珊

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
莊錠欣
簡淑兒
袁澧林
倪晨曦
李靜儀@SG
朱千雪
馮盈盈
趙慧珊@SG

杜小喬
陳穎欣
袁澧林
岑晉晴
李靜儀
朱千雪
林嘉欣
趙慧珊

感謝以上投票，新年快樂

場榜首戰好撚垃圾
毫無還擊力，睇下票源疊得好勁下

嘩屌
簡兒

陳穎欣@SG

李靜儀@SG

朱千雪

趙慧珊@SG

邊場榜首戰

謝安琪
麥明詩
朱千雪
林嘉欣

簡淑兒
袁澧林
倪晨曦
李靜儀@SG
朱千雪
馮盈盈
趙慧珊@SG

杜小喬
陳穎欣@SG
袁澧林
岑晉晴
李靜儀@SG
李佳芯
林嘉欣
趙慧珊@SG

杜小喬
陳穎欣
袁澧林
倪晨曦
李靜儀
朱千雪
馮盈盈
趙慧珊@SG

朱千雪李佳芯

持平啲唔該

講完都唔會有影響啦

[quote]LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
莊錠欣
陳穎欣@SG
謝安琪
倪晨曦
李靜儀@SG
李佳芯
馮盈盈
陳瀅quote]

好持平，好奇下啫

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
杜小喬
陳穎欣@SG
謝安琪
岑晉晴
李靜儀@SG
朱千雪
馮盈盈
趙慧珊@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
陳穎欣@SG

講真私底下我兩個都鍾意，邊個贏其實我無乜感覺
反正一場比賽

幫你推post咋

你好似覺得我好不公咁嘛
作為主辦人一定要澄清

袁澧林已夠票，請全投謝安琪

投岑晉晴嗰d

好

莊錠欣
簡淑兒
謝安琪
倪晨曦
李靜儀@SG
李佳芯
陳瀅

莊錠欣
麥明詩
朱千雪
馮盈盈
陳瀅

策略投票
多啲咁既人真係
話時話如果有1成連登仔投票率你都唔知咩結果
分分鐘牛演都贏到黃智雯
乙組已完，用乙組做例子持平啲

陳穎欣@SG
袁澧林
李靜儀@SG
李佳芯
馮盈盈
陳瀅

我條女慘敗

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
杜小喬
X
謝安琪
岑晉晴
麥明詩
李佳芯
X
X

勸你唔好走去計分，個人感覺會安樂啲

倪晨曦vs岑晉晴
朱千雪vs李佳芯
好難揀

今輪唔洗計啦
求其望兩眼都知

周太喺你心目中地位去到邊

杜小喬
N/A
謝安琪
倪晨曦
李靜儀@SG
朱千雪
馮盈盈
趙慧珊@SG

Kay!!

倪晨曦

莊錠欣
陳穎欣
謝安琪
岑晉晴
麥明詩
朱千雪
馮盈盈
趙慧珊

貼幾張晉晴BB靚相拉吓票先

幾高機率先可以攪到我同你投嘅人完全一樣

玩落又幾刺激喎

杜小喬
陳穎欣@SG
倪晨曦
李靜儀
李佳芯

唔該

多啲黎玩啦

岑晉晴
趙慧珊

陳穎欣@SG
倪晨曦
李靜儀@SG
趙慧珊@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
杜小喬
簡淑兒
謝安琪
倪晨曦
李靜儀@SG
李佳芯
馮盈盈
陳瀅

投票
杜小喬
陳穎欣@SG
麥明詩
李佳芯
馮盈盈
趙慧珊@SG

李佳芯

樓主唔推post

睇緊咜吒

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
莊錠欣
簡淑兒
袁澧林
倪晨曦
李靜儀@SG
朱千雪
林嘉欣
趙慧珊@SG

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
袁澧林
倪晨曦
麥明詩
林嘉欣

杜小喬
X
謝安琪
倪晨曦
麥明詩
李佳芯
X
X

投周太果班人咩心態，我睇唔透

唔玩野周太就唔會喺度啦講真

Elkie加油

樓主自己推啦

最後2個鐘

簡淑兒
Kay
Aka

樂壇拜仁

回錯

投民族黨陳浩天金融
絕不含撚投票

咩事

請大家全力支持岑晉晴

杜小喬
陳穎欣@SG
袁澧林
x
李靜儀@SG
朱千雪
x
趙慧珊@SG

返黎投票下下先

大家

仲有半個鐘

約

Aka要贏呀

陳穎欣
袁澧林
倪晨曦
李靜儀
朱千雪
馮盈盈
趙慧珊

今日開始 應該加埋欣宜

陳穎欣
袁澧林
倪晨曦
李靜儀
李佳芯
馮盈盈
趙慧珊

無得補

陳穎欣@SG
袁澧林
麥明詩
陳瀅

最後兩分鐘

睇怕都係咁先

謝安琪
李靜儀@SG
李佳芯
林嘉欣
陳瀅

咁撚精彩

完啦

好開心，超聯有打和啦

LIHKG香港超級女神聯賽第四輪
2017-1-1 5pm-1am
莊錠欣vs杜小喬 14(+25%)-18> 17-18
簡淑兒vs陳穎欣@SG 9-27
袁澧林vs謝安琪 18(+25%)-22> 22-22
倪晨曦vs岑晉晴 23(+25%)-9> 28-9
李靜儀@SGvs麥明詩 26(+25%)-12> 32-12
朱千雪vs李佳芯 26(+25%)-13> 32-13
馮盈盈vs林嘉欣 19(+25%)-12> 23-12
陳瀅vs趙慧珊@SG 12(+25%)-23> 15-23

elkie真心陰功

簡兒要振作

多謝大家支持
Aka終於贏啦

屌 kay

最後一分鐘至拎返1分

kay 4連作客
幾時先有主場屌打眾佳麗

睇完903覺得，阿kay開始風光完